Tradução do Arquivo de Ajuda do Gerenciador de Janelas Herbstluftwm para o idioma Português do Brasil


Contém: o arquivo de ajuda do Gerenciador de Janelas Herbstluftwm em idioma Português do Brasil (pt-BR), o arquivo de ajuda original em idioma Inglês e o arquivo de texto em idioma pt-BR explicando como utilizá-los..
Transfira ou baixe o arquivos de texto ".txt".

Todos os créditos e direitos estão incluídos nos arquivos em respeito ao trabalho voluntário de cada pessoa que participou e colaborou para que estes arquivos pudessem ser disponibilizados nesta página eletrônica.

marcelocripe
